睇死班醫護為咗自己份糧唔罷工

拖到28號咁耐
好明顯比機會政府妥協
比自己可以落台
繼續翻工
有心嘅話
呢兩日都可以罷啦
拖到28號唔封關
一車車支那人送落嚟
大爆發都似啦
我屌你老母

你班自私醫護狗
為咗自己份糧
要全香港人陪葬
臨死都要顧份糧
咪撚同我講咩道德
講道德嘅話你即刻同我上前線救人
仲抽咩籤
唔準要求加薪同爭取勞工權益
做人民公僕

記唔記得點解你地當初揀做醫護啊
你地有無諗過係為咗救人啊
只係為咗人工高咋
而家喺到扮嘢
扮乜撚啊？

如果有醫護因為肺炎死嘅話
係抵撚死嘅
仲心存僥倖
想逗份糧
屌你老母

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

死既醫護永遠都係
有醫德有同情心個班

下醫醫病 中醫醫人 上醫醫國
罷工係為左拯救更多香港人
垃圾下醫就死撚左佢啦，賤撚過藍絲

工會要組織要點人頭 如果講到話罷就罷場運動就唔會去到而家